大家好散啦

西環泳池要有好多架防暴車啦！